\section{Slutsatser}
Projektet har gått väldigt bra och hela gruppen är väldigt nöjda med resultatet.
Men det finns som alltid många små saker som skulle kunna förbättras och även
några större. Detta beror mest på att vi har väldigt liten erfarenhet med
liknande projekt och det var lätt hänt vi glömde tänka på vissa saker.

\paragraph{Val av komponenter och programspråk}
har i allmänhet lyckats bra. Särskilt möjligheten att använda ett högnivåspråk
som Python har underlättat avsevärt, om än med något degraderad prestanda. Val
och placering av sensorer visade sig vara i allmänhet bra, dock hade man kunnat
ta likadana avståndssensorer överallt. Gyrosensorn verkade fungera bra, men
används inte i den färdiga koden, då precisionen på gångalgoritmens uppfattning
av sin egen rotationshastighet visade sig vara bättre.

\paragraph{Placeringen av knappar}
skulle kunna förbättras märkvärt. Just nu är det ganska pilligt att komma åt
knapparna och svårt att se vilken knapp som är vilken. Detta på grund av att vi
har en platta med alla sensorer precis över dem. Det är även lätt hänt att man
stör den främre sensor när man startar autonoma läget vilket får roboten att
börja rotera.

\paragraph{Annan enkortsdator}
är en av de större sakerna man kan förbättra. Den Beagleboard som används under
projektet har inte samma tillgänglighet på dokumentation och framför allt modern
mjukvara som önskats.\footnote{Ubuntu 14.04 börjar bli riktigt gammalt.}
Projektet hade gått smidigare med en nyare och mer popluär enkortsdator, till
exempel en Raspberry Pi. Den har även lättillgängliga pins på rätt
spänningsnivå och skulle ha kunnat styra en del hårdvara själv istället för att
alltid gå via en USB-serielladapter till en AVR.

\paragraph{Tillgång till bättre Wifi}
hade gjort allting mycket smidigare. Vi har använt en Wifi-dongel på
beagleboarden bland annat för att uppdatera kod via git och felsöka programmet.
Men problemet har varit att den tappar uppkopplingen till eduroam hela tiden,
ibland efter bara någon minut. Detta har gjort att vi blev tvunga att koppla in
en seriell kabel och köra en terminal över den, vilket inte fungerar alls lika
bra som SSH. Det hade sparat oss en tid om vi hade haft en stabil uppkoppling
till internet. Problemet med uppkopplingen hade att göra med hur eduroam och vår
raspberry inte tyckte om varandra, övriga nät verkar fungera bra.

\paragraph{Större försiktighet med servona}
underlättar för alla. Vi har bränt ett servo och slitit ut kuggarna på ett
antal. Servona verkar vara svåra att bränna, men enkla att slita ut. Några av
robotens servon var även utslitna redan när vi fick den.

\paragraph{Bättre tassar/golv}
skulle underlätta både för projektgrupp och servon. Det hala golvet får benen
att glida isär, vilket medför både en slirig gångstil och mer tryck på servon.
